HMV 冇貨學人做折

問果樣冇果樣 買條春

新碟冇
黑膠冇
耳機 Bose冇
Shure 冇
B&o冇
Jabar冇

問第二間有冇貨，間間都話冇，咁開咩鋪

蕭定一不如你執撚曬去啦 Dllm

有貨就無折啦

冇貨冇人買先有折姐
你係咪on9
咁大個人都唔知